到底joeman 係咩來頭(2)

最近睇youtube見到佢suggest有條友叫joeman
睇完只係覺得佢係一個普通到爆既肥台仔，仲要唔係靚仔
但見到佢成180萬subscribe
仲要條條片都幾十萬view,有d仲要過百萬
有冇巴打知佢有咩咁勁

洗唔洗開第二個po阿

第一個po 爆咗咩？

覆呢個啦

味一位係賣電腦野
做得耐唔做
轉左去係Twitch做直播 同做StarCraft 賽評
直播做唔到 最top歌班
又轉型做Youtube既中年人

爆咗